蛇麻lu tesla

一早就賣唔會燈
美帝印錢唔停 會不斷係咁升
升多幾千川普都會話佢係勁
Go ! buy! Tesla 晚晚不斷係咁升
嚟啦 屌 買啦 call
今晚要買 今晚唔賣
Tesla ....
tesla!

教會弟兄

🤝

好撚尷尬

On9

個腦係呂奇唱, 但畫面係陳自瑤

Wfh好悶呀sor囉

你不如唱少林功夫好野

Tesla 有得升
好好野
納指升得勁
係好勁

我要買Tesla ～
我要買tesla ⋯

唔使怕高追～～
無買至樣衰｜

好！

有聲

啲歌詞邊個作㗎！？

財經台林夕

多謝欣賞